佳叔話示威活動己降溫，下次不如就去佢屋企。

如題